見到肥婆喊真係好開心

佢喊乜撚野

話佢比人伏

晚餐唔駛食啦

又慳一餐

咩係影子學生

嘩屌你老味 嗰兩層肉

睇佢個樣都知陰濕鳩

樓主你個名

間學校實際上得10個學生，但借資料報俾政府話有20個學生讀緊書

有冇片

之前蘋果有直播 好似係

肥婆緊係陰濕

幾多支美極都唔夠

係咪肥嘅校長都咁仆街

咁都得

屋企人教書
要d老師去派傳單呢樣野已經好多年
除左d傳統名校之外
其他學校其實派左好多年

去深圳又仆街左d

d肥婆真係陰鳩濕

睇人仆街最開心

係肥婆都係咁仆街

好想俾佢對巨乳焗到窒息!

比佢坐蓮

係

之前好似係執左先搬去起新校舍 睇黎好快又執

乜仲有得做校長咩

個Mon好油啊

[quote]

媽呀 個mon好油啊

啲肥婆真係特別嘔心 拎曬去堆填區都嫌阻

肥到咁
就算真係比人屈都唔抵可憐

積下口德啦屌

無功都有勞, 家陣無出糧咩?

不如一槍打死我

沒有陳校長就沒有新校園

有, 仲出好多, 食到咁肥

究竟要食幾多打西餅先可以肥到冇頸？

食好撚多豬油

唔積lu